用sofi交易美股，開市時間係11am EST。

日日都係睇到買唔到，on9。